poly教師收email 聽日唔洗翻

如題

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

幫樓主補圖 聽日都停課

想搜poly，執文具呀！